\hypertarget{index_intro_sec}{}\section{Introduction}\label{index_intro_sec}
Ce programme permet de prendre une photo d\textquotesingle{}un éolienne lors d\textquotesingle{}une opération. Il utilise la mise au foyer automatique actif \& passif pour une obtention d\textquotesingle{}image d\textquotesingle{}une bonne qualité rapidement. Il utilise le \mbox{\hyperlink{class_q_range_finder_a_r2000}{Q\+Range\+Finder\+A\+R2000}} pour déterminer sa distance par rapport à l\textquotesingle{}objet observé, le \mbox{\hyperlink{class_q_focusseur}{Q\+Focusseur}} pour faire sa mise au foyer, le \mbox{\hyperlink{class_lut_abstract}{Lut\+Abstract}} et ses sous branches pour rapidement se placer près du foyer et le \mbox{\hyperlink{class_q_matrox_simple_grabber}{Q\+Matrox\+Simple\+Grabber}} pour prendre l\textquotesingle{}image. Le widget de départ permet à l\textquotesingle{}utilisateur de partir les interfaces graphiques des différentes composantes (Range\+Finder, Focusseur, Lut) de façon indépendantes. Le widget opération est celui qui s\textquotesingle{}occupe de prendre l\textquotesingle{}image. Fonctionnement\+: Simplement ouvrir un fichier csv d\textquotesingle{}une calibration antérieur et partir le range finder afin de déterminer la distance avant de prendre une image. Se référer au classe respective pour plus de détails.\hypertarget{index_install_sec}{}\section{Installation}\label{index_install_sec}
